[神科] Ive海事科技

有師兄grad左出黎 由甲板部實習員做起，起初人工連津貼每月約一萬，邊學邊進修，之後升左做“夜航員”跟住升埋“大副”，再考埋牌，八年時間升到船長，而家揸高速客輪船長，月薪6萬萬元。
聽佢講早班，每上班兩天休假一天，夜班更每兩天休假兩天。

MSTI
唔係IVE

平均收15分 但都幾多人報

mech degree grad走去行船有無得諗

今年grad?

三年後

英文上堂？

一野秒左樓上

咁易咩你估 利申夜航員

樓主讀緊？

做輪機好似幾好，可以考驗船主任

上個post

[神科] Ive海事科技

LIHKG @ Android

年經

哇屌好似幾正
睇下個海景收50K